# SSLCert

Проверка SSL сертификата (HTTPS, POP3S, IMAPS, и прочие SSL сервисы)

## Аргументы

- **host** - имя хоста (не URL! без указания протокола)
- **port** - номер TCP порта
- **days** - допустимое количество дней до истечения SSL сертификата
- **опции** - опции. ('addr', 'ssl_noverify')

## Описание
Устанавливается соединение к сервису на указанном хосте и порту, запрашивается SSL сертификат, и проверяется что количество дней до его истечения больше чем требуется в аргументе **days**. В поле details записывается количество дней до истечения сертификата.

Стандартные номера портов для сервисов:

- https: 443
- pop3s: 995
- imaps: 993

Если сертификат не валиден, и нет опции noverify, то будет установлен статус ERR вне зависимости от срока действия сертификата.

